［心理學］要贏輿論 首先要改用字！

心理學上，形容同一嘢事物，用一個帶褒義同用一個帶貶義既名詞，絕對有差天共地既分別！
廢話我唔多講，總之由今日開始，大家想贏輿論，就要首先改變自己既用字，潛疑物化改變大眾既定觀感！

阿sir => 呢位警員／呢個差人！
madam => 呢位警員／呢個差婆！
警嫂 => 警妻／警察配偶！
建制派 => 港共議員！
香港政府 => 港共政權！
大公報／文匯報／環球時報等 => 親共媒體！
內地 => 中國！ (呢個好重要！)

黑警／支那呢啲比較難入屋，可以係連登用，出街同寫文我哋要先由冇咁極端既做起！
歡迎各位加長個ｌｉｓｔ！

818 行完 係時候設下死線！係死線呀！

樓豬意思係要文雅d屌班狗?

係要以正視聽
香港人用咗咁多年阿sir/madam
潛意識會將自己放咗下把位
唔敢挑戰權威
而家係要令大家潛意識都將佢哋地位拉到同各市民對等！

屌太激動原來打錯字！
潛移默化！！！
潛移默化！！！
潛移默化！！！

啫係要將個地位係感覺上要平等番?
或者平起平坐?

抗爭者/示威者 => 訴願者（台灣叫法）

係！冇錯！
警察／差人係客觀地表達一個職業
阿sir/madam就係尊稱
你諗下英國人要封咗爵先可以叫sir就知！

挑戰十連

一分鐘推一次

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

藍絲 = 極端親共分子

推

撐警人士 => 支持警暴人士！

點解咁多首歌唔用，支那帝吧徧要用咁撚重納粹色彩既歌？ 當左自己係SS黨衞軍？？？
[鍵戰] 煲大佢! 支那帝吧=中國新納粹

８２３人鏈見！

８２３香港之路

建制係好錯，應該叫保皇黨或者係賣港派

唔好睇少自己既影響力
每人都用啱字就可以做到改變！

都得
總之唔可以再用啲咁正面既詞語！

612

721

811

推到文宣組手足睇到！

屌你老母，你老豆俾人打，你老母俾人斬，仲講咩語言？吓？
你咪撚幫班仆街洗白
佢地唔配
佢地有介意？
依家幾百萬人出黎，你仲係到講輿論？
你訓醒未？仲做豬？又唔可以講粗口？
收嗲啦你，好撚燥見到你呢啲以為自己好撚醒

香港警察 知法犯法

政府，建制派=港共黨員
文匯大公南早01=黨媒

內地...所謂反共報蘋果都仲未改

你瞓撚醒未呀
幾撚時講過唔撚可以講粗口呀
幾撚時有洗白呀
而家大把人一同警狗鬧交就阿sir前阿sir後呀
sir乜撚嘢姐
值得尊重先叫阿sir
而家就係叫緊大家唔撚使俾面佢哋呀
睇撚清楚先啦

呢個真係
明明有二奶又唔用 用埋啲小三蝗語
的士大佬又變的哥
有冇蘋果記者睇到可以改善下

Push

佢地唔撚理架

之前開過幾次po

仲有d屌返我轉頭

「勿分化」

「唔係可以點,得返蘋果」

講到好似改幾隻字就要執笠咁

希特拉：「要消滅一個民族，首先要瓦解它的文化；要瓦解它的文化，首先先消滅承載它的語言。」

港共政府已經成日陰啲陰啲用蝗語代替廣東話
好心蘋果就生性啲

繼續自己推

黨媒呢個好

push

你知,我知,單眼佬都知

蘋果連登仔,唔知 or 唔理

睇唔透真係

同埋始終人太少

除非gp埋d肯推動傳媒用返正常字既巴打們先有用
d po都推唔起

希望睇到既巴絲們都可以記住
講咩小鮮肉嗰啲之前真係要停一停 諗一諗
當每個人都咁做既時候 效果就會出嚟
如果香港每一個人每一件小事都堅持多少少
或者唔會淪陷得咁嚴重

我自己都唔敢講我用字真係100%舊式香港咁

或者叫未淪陷前既香港

但點解會搞成咁
傳媒一定好大責任啦

仲要反共既蘋果,用內地,小三
仲有d地名呀,用撚哂中国果d

大陸呀...你究竟邊面架

原來有巴打已經有同感
仲早過我開post

可唔可以唔好再用「警嫂」呢個term?

唔可能
5毛手冊寫明唔可以將 香港 與 中國 並列

5毛會帶風向
大家自然會配合改用 北京 內地 大陸 支那 天朝 去避禕

其實本來就應該係咁
警察既權利來自於人民

好難得搵到有知音巴打 你真係講出我心聲
自問真係好堅持盡量用返港式中文
同埋盡量用粵語入文
好希望有一日香港廣東話唔再俾人貶義地話口語化
唔再俾人話難登大雅之堂

啱呀
所以點解呢個咁重要
就係因為咁講係暗示緊香港同中國係平起平坐既關係
潛移默化下 有助推動普通市民支持香港獨立都未定

講得出心聲但引唔起關注都無用...

唉屌

五毛反對既事我哋就要做
快啲做 成日做

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我目前都只可以由身邊人入手
少一個人用就係少一個傳播點

我相信連登到都有唔少巴打有一樣睇法既

但無人聚姐

PUSH

自推

係 要正名 尤其建制派

獻世派

我要攬炒

特首 應該叫乜好？

呢個都算係比較中立同客觀嘅職業描述
反而巴打你提咗我另一個重要名！

一哥 => 警務處處長

屌你老母哥乜撚嘢哥
我有理有相信呢個係以前收片年代
市民驚咗差佬而被逼尊稱警隊阿頭嘅名！

823見

唔知到時會拖到邊位巴打隻手

禍必及妻兒

好人一生平安

共狗死全家

解散警隊！

雙普選基本嘢啦

同路人

中咩國 直接叫支那啦

依個同意

多謝支持

其實用中國個效果比大家想像中大
變相代表係一個冇牽涉情緒嘅情況下表明香港同中國都係咁高咁大，互無從屬關係
以前曾經識過一個北京仔，每次同佢講嘢都用中國形容返中國，激到佢扎扎跳但又冇得話我錯

補充下，平時我同朋友傾偈都係講支那，可以起埋我底，都不下一次係連登用支那呢個詞。用中國係講緊例如同啲理性少少嘅中年人宣傳時，或者大家想寫啲文風比較中立嘅文章時，潛意識將「中國同香港係並列」呢個關係植入受眾腦入面

大家巴絲立場咁鮮明
我哋溝通就梗係可以第一句就黑警死全家
第二句就支那人冇一個係無辜啦

突發
823要人！

林鄭月娥
下台 死全家

叫差佬啦等級等同 豬肉佬 地盤佬 的士佬 咸濕佬

824觀塘遊行呀

又得姐
地盤佬都有良知過呢班仆街

ChiNazi

再推

823 出街拖手仔喇喂

824 觀塘完入機場睇清明上河圖喇喂

Unconscious 會受preconceptions 影響
都未計attachment ideology
Socialization係有用
但schema係一經建立就難以改變
引證老人家愈大愈唔化
利申 純psy討論

媚共派不是建制派。佢建過乜野？

有psy巴打就知其實我只係班門弄斧
的確根深蒂固嘅想法係好難改變
我亦都無視咗好多其他影響因素
但我相信每人由自己圈子做起係第一步
即使唔能夠徹底改變眾人嘅諗法
都可以極力制止呢啲思想嘅傳播！

呢個名詞真係害人不淺
仲要幾年前民主派唔足以形容埋本土派之後
部分傳媒竟然創造出非建制派嚟形容其他派別
更加令公眾潛在誤信呢班媚共派係主流